老實講：我最怕見到嘅係林鄭撤回逃犯條例 然後下台

如果呢一刻林鄭出嚟宣佈撤回條例，然後喊苦喊忽咁話下台。老實講，我最怕見到嘅就係呢一幕。

因為會有好多香港人認為，我地終於「爭取到成果」。民意將會轉為平靜，人氣消磨，堅持者勢孤力弱，最後嗚金收兵。

然後好多人會唔記得，我地出嚟抗爭，展現民憤嘅本意係乜。逃犯條例只係民憤嘅導火線。引線末端，構成民憤本身嘅燃料，係中國政府自１９９７年起，一直敵視香港人嘅政策，從政治、教育、醫療、房屋、飲食多方面滲透打壓我地，佢地雖然無用子彈去殺死香港人，但佢地用心理鬥爭嘅詭計，去令香港人一個個咁移民，一個個咁麻木變成只向錢看嘅活死人，甚至對未來絕望而自殺。

點解我地香港人自細就要填鴨式教育，喺高壓嘅環境下渡過本應快樂嘅童年？
點解我地香港人要用普通話學中文？宋詞唐詩唔係用廣東話寫既咩？
點解我地香港人自中學起就要放棄夢想，被父母逼自己去做醫生律師呢啲「搵到錢」嘅職業？
點解我地香港人上到大學，出嚟做野，就會比社會上嘅大眾以「搵錢能力」分級評價？
點解我地香港人鍾意一個人，同佢結婚，要以有無樓為優先考慮條件？
點解我地香港人連生個小朋友都要諗醫院有無床位，奶粉炒到幾錢？
點解我地香港人生個仔出嚟，２歲就要同佢諗定點樣搵錢鋪人脈呀？
點解我地香港人去超市買野會愈嚟愈貴？明明國際價格係趺緊呀！
點解我地香港人想開鋪做生意，要面對個無良吸血鬼業主？
點解我地香港人每朝早返工，要好似隻畜牲咁逼上車，一車車咁返工呀？
點解我地香港人想去公園抖下都要比人嘈撚住哂？
點解我地香港人去旺角銅鑼灣，感覺好似返左大陸咁呀？
點解我地香港人著黑色衫都要擔心比差佬打呀？
點解我地香港人去餐廳要比最高嘅價錢，去換取最差嘅服務／食物質素呀？
點解我地香港人老左去醫院，都要同班新移民爭床位？
點解我地香港人連死，都要頭痛個墳位擺係邊，死無葬生之地？

歸根結底，到底係咩令1997年後嘅香港人要過咁嘅人生？

香港人，人均GDP係38萬港紙，高過法國、德國、英國、日本，謹次於瑞典、芬蘭小小，點解我地過唔到呢啲發達國家：老有所終，壯有所用，幼有所長嘅生活？點解我地收入中位數得1萬5千蚊？

點解我地呢班生於1997年前後嘅香港人，大部分善良正直嘅人，可能要窮一生精力、渡過刻苦乏味、麻木無魂嘅人生，最後只得蝸居一間，生子亦無法令其快樂嘅人生？

呢啲深層次矛盾、因政治而產生嘅鬱結，同埋當權者與香港資本家謀取暴利壓榨人民嘅手段，一日唔消除，香港人永遠唔會有好日子過。

信用評分制將會係新嘅彈藥

完全同意
一旦佢講撤回
講下台
我怕有好多人就「階段性勝利」
而家已經起緊監控燈柱
香港人已經冇「下次」
警察濫權, 雙真普選先係重點

未夠時間改USER NAME
撤都。不散

唔推唔得
推！！！

我冇野講

由衷希望香港人，無論如何，都唔會忘記被支配下的恐懼，被圈養為畜牲嘅疾苦，被社會機器當做零件嘅無奈，生無前路嘅絕望。

以及因為政權而被逼尋死嘅四名烈士，仲有不計其數嘅香港年輕人，因為香港而家呢個高壓環境而輕生。

唔好忘記，帶著佢地嘅切骨之痛。帶著佢地對呢個社會嘅恨。

即使係負面嘅情緒力量，但佢會警醒後世嘅每一個懷抱謹直良心嘅青年，將來唔會成為果個你一生痛恨嘅人。成為你最討厭嘅自己。

他朝時日遠去，但清流匯聚之時，將會係打破呢個腐敗不堪，金玉其外敗絮其中嘅日子。

無錯 day1就知道佢下台係冇用
佢要解決五大訴求
普選解決邊個上台既問題
完

PUSH

推推推

我都有咁諗過，只要中國係咁意，放低所謂嘅面子，再包裝成一國兩制成功嘅體現，有好人多都會代住先。
中國最擔心令香港人以為示威有效，而且會令中國各地效法，但換個特首減低香港人戒心再推社會信用系統，到時連示威嘅機會都無。

我又唔係咁驚
因為而家泛民本土的目標都好清晰 好團結
佢撤回下台之後的一日
港豬可能會覺得贏左就當冇件事
但只要泛民繼續將焦點放喺獨立調查委員會 真普選
港豬就會跟大隊

當我地笑緊藍絲冇腦的時候
其實我覺得有d黃絲都冇乜腦
只係習慣性地睇泛民表態
泛民話得就得 泛民話唔得就唔得

大佬 佢千奇唔好下台

逃返條例壽終正寢
廿三惡法借屍還魂
淋病繼續禍港害民
柒婆終成民主女神

不過調返轉講，習近平治下既中共，唔知點解係面子最重要，講左既野無得收返，呢一點真係好奇怪

下台，不嬲個傀儡做唔做都係共產黨決定，你以為老懵董當年真係腳痛咩

屌，打錯，逃*犯*

我哋要推翻嘅係成個體制，唔係嘅話只會治標唔治本

佢下台同撒回係無意義
中共只會換另一個傀儡 推行其他犧牲香港利益換取中共利益嘅條例
根治問題嘅方法大部份人都知
但犧牲太大 唔係好多人想試 畢竟現今生活唔算太差
唔見棺材唔留眼淚
現今可以做嘅係灌輸思想同等待機會

P牌仔同意

咁5大訴求咪自動減少一個？！？！？

逼政府一定要雙普選，係一條唔流血嘅路

推

林鄭唔好落台住

所以最少要改革監警制度 先叫有成果
撤回修例 釋放義士 呢啲係底線
當然jackpot係雙真普選

唔係潑冷水
根據今次同以往嘅經驗
如果逼政府嘅方法無流血 係唔會得到想要嘅結果
要有心理準備呀巴打

我眼見大家已經感覺良好，忙緊搞TVB

一定要普選

所以下台不是重點
制度本身是問題

....閱讀理解幾分?

認同

勇武抗爭嘅玩法就係要不斷武力升級逼政府回應
流血根本係預料之內嘅事
大家要有呢個覺悟

樓主唔係得你一個
個問題根源係中共 我相信好多人都唔敢/唔會抗爭

兩睇啦
一方面係對抗暴政
一方面係對抗紅媒
紅媒影響力大, 影響民意

咁都打到飛機...............

需要盡快點起社會信用評級戰線

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

除左而家眼前嘅，仲有好撚多野逼害緊我地

中共搞我地唔掂就直接集中營見

社會信用評級下一步係咩？ 係集中營

反送中
每日150
雙普選
明日大嶼
社會信用
公屋
瘋狂割地
黑警警權過大
有巴打啱啱po嘅港深西部快軌
被買電買水

個list每一樣野都危害緊我地，唔好話唔關你事，呢到影響哂每一個階層，每一個職業，每一個年紀，而且個list係會不斷增加，遲早香港人係廣東省香港市會係異類，少數民族

搞tvb同七大訴求無衝突嘅
tvb同警賊一樣 其實已經企喺香港民主運動嘅對立面好耐
長遠要民運成功 就要清除呢啲障礙

如果要成就大事
依家香港個氣氛係做唔到
一個地方唔窮 唔亂
點會有人拎條命出去駁

我冇嘢講

還香港自由

Totally agger
柒婆助攻得咁靚，仲要係咁火上加油，唔食住上點對得住佢同埋死咗嘅幾位同路人。
將香港從共產黨嘅魔爪之下解放先係最終目標。

同意，大家預左下屆特嘔一定會癲過上一屆

一定要真普選

岩阿，佢就係想我地冇學位，冇屋住，冇藝術文化，永遠都冇得向上流

撤都。不散

非常同意！

好文要推

佢唔可下台之餘，仲要做多屆，繼續與民為敵政策

一日無立法會 特首 雙普選唔會停

真啊

五大訴求
明日大嶼
信用評分制度
真普選

依場仗有排打

依家正苦d油水位已經係晒保皇手中，社區資源多泛民幾廿條街
泛民再掛住內鬥搞階級勝利，遲下屎都冇得食，香港各刁民都係

不能不正評

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

原本一個訴求 慢慢變咗五大訴求 而家七大訴求
講明鬥長命 一定繼續出 請大家堅持落去
我哋對付唔係一條條例
而係一個極權政府

真普選 之後慢慢獨立
香港人得返呢條路

警世文!!!!!!!!!!!

幫你推
啲港豬唔好成日話政治政治我唔識
根本政治同民生問題直接掛鉤
所以焦點更應該放係我要真普選度

唔識政治，咁你要唔要結婚生仔？
生仔你係咪想佢滿口普通話？
結婚你買唔買到樓？點解有樓係會吉左比大陸人投資賺錢而唔係比人住？

一諗起呢啲再諗起身邊好friend嘅朋友依然裝睡真係好無奈好百思不得其解

做香港人好攰啊

但都要爭取！！！

香港人自己搞出嚟，共業嚟

好好享受吓啦

推！！

無讀書嘅人點會明白能屈能伸

yes true
温水煮蛙到就死

一來中國依家經濟唔好，有咩風吹草動吹到返大陸，香港人遊行示威衝擊原來可以成功爭取，大陸人有樣學樣，借勢起義/權鬥佢都幾頭痕

二來兩害取其輕姐，靠高壓統治/佢要行帝制咪要面子囉，但發現收唔到科/後手準備好(議會維穩，社會信用系統)，隨時拋棄面子都話唔埋。

一樣 支持林鄭連任

咁高質點解咁少人推？

信用評分最恐怖

唔推翻個政府 講咩都無用

香港人唔可以咁就算
要爭取更多
都唔講到獨立咁遠
雙普選基本啦

所以其實要開始將重心轉去警察，普選，監控燈柱之類議題，視乎邊個易入啲

好

係

雙普選！！

我同意...有工開有飯開釆你都傻...

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

push

香港人真係好忙

巴打 遍文太高質 要推

ok，不過放義士，查黑警，普選，一個都不能少

佢面皮厚到咁，唔覺佢話落台
佢已經講左會繼續做好香港

又好似雨傘完咁
無力感幾年乜都過得

呢個係歷史上對於「市民大眾」既理解

但而家香港年輕人既舉動同覺悟，令我覺得香港人，喺世界歷史上係有Ｄ與別不同，有高等民族嘅志氣同行為。

正如當年日本，有學生為左阻止共產思想係日本蔓延，就算死，都要刺殺領頭人一樣

5樣就係5樣

唔使驚
以林奠性格，就算要落台9成9都唔會撤

突然想返睇進擊的巨大

真呀

我啱啱都同善姨bb講最好佢唔撤回唔下台添

進擊的巨人

自膠

推！

嚟到依家講緊已經唔止係逃犯條例一件事
政府仲有好多好多陰濕野想推出嚟
依家呢個地步一定要爭取埋我地以前錯過咗同埋未來可能會被剝奪嘅野呀

Push

好認同

同意呀其實
鬼叫以前自己太豬唔睇新聞、政治冷感
所以醒左之後要做野喇!!

吳志森都有講，點解上一代係和理非，就係因為 03, 國教等 好似有成效

仲有警權無限大+選擇性執法

用文明來說服我

高汁醒世文
繼續推推推

講得好好，好高質，推推推推推推

香港既悲劇主因係中國
而香港有錢佬、離地中產就係幫兇

中共對香港既最強既打壓
一定會係香港人勝利後
戰意消退之時出手
中共一貫做法

不嬲都話林鄭可以做到個仇恨集合體
佢到落左台就真係會奶野

撐到立會選都唔好下台

咁先夠民氣！

我會繼續抗爭 兄弟爬山 不分化 不分割 香港人加油

身體好成實
好多人有兩餐溫飽狗都肯做

高汁post
如果我身邊既朋友都係咁諗就好 唉

no offense
教育真係好有問題
淨係睇樓主篇文咁多錯別字都知

原來真係港英餘孽暗黑兵法律

我真係唔撚想佢下台
下台一定熄火 到時候香港真係永不超生

所以話林奠係港獨之母係冇錯
一路頂住壓力 一路加大民憤

得罪講句
再講林鄭落台嗰啲都係冇遠見嘅鬼

我都係咁諗

所以其實林奠係超蠢

而我地要把握機會

身邊太多呢d人:-
即使努力解釋俾佢聽 佢都唔會理

Pish

我無野講

港獨之母唔好下台呀!

香港人好撚可憐

大家加油，不要放棄，爭取翻原本我地應該有嘅野

最緊要唔好將件事變質
集中返係5大申訴求先係今次運動既核心

唔會收 仲有好多惡法要大家頂住

雙普選

林鄭撐住 we connect

隔籬post有「港獨派」話重點係撤回，唔好轉移視線喎(佢話講真普選係轉移視線，冇民意支持)
咪睇下真係撤回咗市民仲有乜嘢揸起手同政府玩，香港就咁繼續沉淪到2047
「港獨派」成日話人係鬼，真係唔知邊個嘅行為係先鬼

一早改咗做要求雙普選喇

我無嘢講

唔識駁
冇野講

講得好，所以每次出去有人嗌下台

我都唔會出聲

推

真係好驚

其實共產黨開頭咁做，香港神早玩完，其他惡法一早輕鬆推左

同意，落台就無咁多人會繼續關心，咁獨立就更難

唔使睇都知咩黎
正皮
我唔會忘記 我唔會放棄

你估北京無諗過呢個方案咩？ 不過推777落來 冇好處 亦不岩時間

大致同意
以香港人普遍善忙同袋住先既性格 如果柒婆真係落台 就唔會再出黎抗爭
但屌你老母 仲有明日大愚 濕鳩燈柱 同垃圾信用制度呀

有人咁諗好開心
因為大家都開始明白
最終boss係中糞政權
追求緊同樣4隻字
香港獨立

非常同意呀屌
推

佢尋日出黎我都好撚驚聽到撤回
咁以後就真係變警察國家

雙普選要成為首要訴求

最攪笑係一遊行啲人就不停叫林鄭落台
次次成班人嗌落台我就係隔離嗌我要真普選

可惜啲人仲係好陶醉叫佢落台

簡單嚟講，應該係「你條柒婆同我搞撚返惦哂啲嘢先俾走」

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

Pushhhh

啱呀 一日冇得普選特首 就算林鄭落左台上面只會更強硬嘅落黎

真普選都冇乜用了 每日150加一堆文化入侵慢慢同化香港

目標始終係普選呀
呢個唔放棄得

每日150+蝗種
+每年大陸來港交流生
+大陸專才計劃

洗血大行動

留個冇撚用既特狗係度我都贊同

其實未有真普選前 佢留任到有係最好選擇
大家對佢個仇恨keep住喺度 一有咩風吹草動一呼百應
天下烏鴉一樣黑 但好多人會對新既特首有期望甚至覺得畀個觀望期 希望有轉基
但係未有真普選前 特首只係一個傀儡 邊個做都一樣
既然林鄭已成一個失民望既代表 不如等佢留任
等香港人記得呢件事以作警惕

岩呀 林鄭捨己為人精神 深知現階段仍未係時候下台

老實講
我好驚林鄭下台
我覺得佢下台仲大獲
佢而家好難再推比較爭議性嘅法案
換人一樣係屎
溫水煮娃到時可能仲仆街
如公關手段強嘅鬍鬚曾

完全同意
今次係機會煲大佢㗎啦

撤回只係第一步 之後仲有好長既路長
香港人已經比正苦逼到覺醒晒
唔會咁易滿足收隊

我無嘢講啊
香港人加油

就算比你拎到真普選 到時2047香港已經洗晒血玩公投直接變一國一制

真

換特首只會新不如舊
無雙普選只會重蹈覆轍
我諗要宣揚定呢樣野
如果唔會我諗最少七八成香港人聽到佢一落台已經順哂氣先

同意 推

真係好唔妥，推！推！推！

所以成日都會好驚佢開記招

哩個真係仲要大多幾倍

Nothing to loose

推

我冇野講

非常同意推

鬼叫以前d人反八萬五計劃咩 搞到依家d樓咁貴

林鄭忍辱負重

一日七大訴求未全部逹成，一日呢場運動都唔可以完

下台，下一個人會比林鄭更惡

推，問題唔係一兩個人，而係共產黨加裙帶式資本主義的恐怖組合，係呢個社會制度。

因為香港人好鍾意搵人祭旗，睇人仆街最開心
但係下一個可能比林鄭更惡，手段更殘浩

香港獨立，唯一出路 !

香港人唔好以為自由係 taken for granted，你哋已經面對緊中共
林鄭只係一隻棋，中共行第二隻棋，香港隨時玩撚完
而家我哋某程度上都用緊林鄭做籌碼，只係想佢答應訴求，推到落實普選
所以唔可以再叫佢下台

立會裡面都冇一樣訴求係寫林鄭下台，證明林鄭係咪下台我哋都唔care
我哋只需要訴求達成，落實普選

第五個係我要真普選

完全同意

一早刪走咗林鄭下台喇，訓咗幾耐？

結構性既問題
就算換左邊個都一樣

推

呢場仗係比香港人清醒起身
之後大把boss要打

講得岩

一波未平..
信用評分制..

毋忘初心

其實講到尾
反共好似係唯一既解決方法

頂住 林老母

一日唔係民選一日都有問題
例如中環海濱 又例如個乜春評分

you are not alone

時間革命

你講完佢即刻撤回+下台就好笑了

真 抗爭係一世

當初嘅四大訴求一樣都未做到

推

即使林鄭下台，但暴政仍在

時代革命 香港獨立

真係宣布正式推行既話

我諗全世界衝出黎逐條燈柱打爆

香港獨立係出路

俾人拉左啲義士呢？
普選呢？
黑警呢？
佢想走？？ 邊有咁易呀

樓主係永續抗爭膠🤡

你講既野就算下唔下台都會繼續存在 點解你會覺得一個政府推完惡法都應該完全唔洗問責呢 咁樣係好先例咩

留一個歷任最賣港既特首係到係好事來咩 覺得尼兩年佢仲賣唔夠

就算遊行完 民意集合完佢有停過賣港咩 推埋咩cc街燈 個大愚又即刻急急腳通過

香港人 醒下 唔可以再留尼個特首係到！！！

香港人真係好可悲，為咗喚醒其他人，寧願政府唔會回應訴求咁矛盾

咪等啦
次次都有嘢先出來反
主動出擊先得㗎嘛

根本唔係我地訴求太多，係個政府太仆街，日日賣港

大家準備鏟樹

啱呀，雙普選係終極目標，可以制衡警渣濫權

最驚係佢直接下台
再陰d陰d咁進行d仆街野

就算佢撤咗我地都唔會散 仲有好多野要大家合力去爭取

宋詞唐詩唔係用廣東話寫既咩？

用廣東話寫既咩

人未放，制度依然腐敗
革命尚未成功！

認真 雙普選都未有 唔好落台住

字字鏗鏘 推

起碼要直到爭取立會全面直選為止

心聲

其實去旺角銅鑼灣唔似番左大陸 因為喺大陸都冇旺角銅鑼灣咁l迫呀 so sad

民怨消減 變返個開心啲既香港都唔係壞事

普選先係終點

雙普選，全民參與2047後去路

啱，上次林鄭出黎，我都心諗，好撚彩你繼續玩語言偽術，如果唔係民意即刻散

岩，所以一直話要將訴求推向更高層次，真普選甚至香港獨立
否則好似5年前咁達到少少就鬆懈，然後面臨大清算

香港人之所以好野就係能夠咁做到

不如將第一個訴求改做雙普選 / 警權啦

唐詩宋詞眞係唔係廣東話來喎⋯

呢個一定要反
唔想天琦出番黎係見到香港市呢個名

因為習帝係行威權統治，集所有權於一身，所以任何有關面子嘅嘢都無得傾，驚一跪低，大家就會反佢

啱吧 最終boss都未出黎

條柒婆咁好打 一定唔會落台
要落神早落左

放心啦，林鄭宜家落唔到台，唔係佢唔想落，
而係大陸搵唔到一個肯做看守政府大陸又信得過嘅特首。

agrer

我要真雙普選！！！！

好彩條八婆咁要面子, 佢老細又得小學程度

高質

我要真普選

完全係我心聲

點解我哋香港人成日都要被「社會規則」、「社會規範」所束縛，完全失去自我？

你試下居屋唔俾轉售，果150個冇得住公屋，更多既辣招，政府批更多地起屋